突發：催淚彈射上民居

同一粒？

wtf, push

黑警死全家

痴線

無人推 ？